adhd撚新藥 vyvanse

有冇adhd手足試過 同ritalin concerta有咩唔同
有小小想轉
利申ritalin la 40mg

香港都冇vyvanse

今日覆症醫生話有啦 仲要唔算貴

你就好
我睇開公立，drug formulary 未有
食緊ritalin 60mg/day

你唔洗錢仲好 我依家排都要起碼兩年

如果我懷疑自己有adhd 點樣可以有得睇公立架？

Lisdexamfetamine

上網做test睇result
睇私家 叫佢refer你去公立都要一兩年 年紀越大等越耐
就咁walkin同排公屋一樣咁耐

睇完pi 望落ae data差唔多

呀 巴打 我突然醒起 如果你睇私家醫生叫佢開呢隻 佢好似可以幫你寫信叫ha開 不過要自己比錢

Vyvanse可以HA開？應該未有咁快批

我啱啱開始食strattera 40mg 有冇人試過

想試新藥，依家食ritalin個表現時好時壞。樓主知唔知轉vyvanse 嘅話價錢大概差幾多

全部私家都有？

唔係精神科黎
點解唔想呢

R仔 好無用

問返以前醫生 都無vyvanse

好攰Send得唔好

呢啲藥唔係全部要睇精神科醫生先拎到？

我睇果幾個私家西醫
都話無

想問下你係睇精神科定普通科？ 普通科醫生識唔識醫

精神科同普通都有
有啲識啊